[拎現金保平安] 緊急法 = 隨時充公凍結財產

黃藍都要拎啦

政府同你攬炒

拎撚晒未

推

換美金啦，放曬港幣

換美金

換美金，攞現金

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

拎錢保平安

已拎

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！